中銀好撚窮呀？

你老母行左幾間無一部有錢㩒